有邊套未動畫化你覺得出奇？

而家豬狗都動畫化，有邊套冇你覺奇？

勇者死了

LOVELY×CATION2

加速2

86不存在的特區

迷宮飯

粉紅菠蘿執柒未

噬謊者

無職轉生

好似公布左

粉俠傳

女朋友，借我一下

堀與宮村
細音啟果堆小說
86戰區
死屬性魔術師
轉生龍蛋
only sense online
某大叔的vrmmo日記

No game 第二季

古見同學

天翼之鍊

作者好想…但………無人肯幫佢…

紅壞學院

月神來我家

垃圾
係得開頭好睇，之後全垃圾

槍王黑澤

魂環
戰國妖狐

我要睇女咋
水原墨醬

黃金聖鬥士lost canvas第二季, 明明水準好高同還原翻聖鬥士嘅設定,睇翻黃金魂簡直一篤屎, 以為加啲三尖八角就覺得套聖衣型左

HXH黑暗大陸篇

呢套真 咁嘅題材竟然仲未動畫化
明明做到殺龍係岩岩好

之前見有人話竹達岩做水原

已經搵咗製作組

彩雲國物語第三季

月姬

出左PV 2020動畫化

黑雪姬個聲優係咪最想佢出

有生之年系列

蟲眼球系列，有廣播劇冇動畫

監獄學園第二季

識貨

狼辛2

海貓 出咁多集PV

勇死前期真係好on9

天空侵犯
達爾文遊戲

我們的足球場

炎拳，雖然結局好有爭議，但導演死之前個個都話正

第二季個d 唔好講啦
叫動畫化過

同感
Lost Canvas真係好撚高質
每個角色都寫得好好 各有特色
都唔知有生之年睇唔睇到

雙魚座 白羊座呢啲真係深刻
仲有巨蟹座單挑雙子神
相比起Omega...黃金魂都算好啲架啦

好想睇ep 5 6 8動畫化
黃金真理果段漫畫型到

作者咁愛蟈都無動畫化

平行天堂

- Blame! (心目中永遠嘅No.1)
- 致不滅的你
- 陸道
- 歷史之眼
- 捍衛聖域
- 古見同學
仲有好多……

crossbone Gundam

魔女之旅

賣肉的灰姑娘

勇死真係好正

自殺島

入樽 全國大賽

龍狼傳
棟篤生活

LOVE³ -Love Cube-

你地講嗰d好多將來都有機會
修羅場之戀真係冇希望...

居然仲有人記得修羅場之戀

記錄的地平線第三季

ib恐怖藝術館

狂賭都動畫化嘅時候，噬謊居然冇

拳炎 電鋸人

狂賭d囡正 有商機

超昂神騎

已死

個男主睇到反胃

漂流教室

賭博默示錄都電影最後一部
噬謊者仲係得ova

致不滅的你

兩套我都有睇 噬謊真心好睇d
但狂賭好多囡J 真係質量上有分別

噬謊d配角仲要好多樣衰到震 受眾難搞好多
而家好小人識欣賞內容作品

達爾文講左動畫化

天空侵犯套垃圾收收皮先

寵物小精靈特別篇

應該無乜人記得 但搞笑ラブコメ我覺做得幾好

腦內戀礙選項

噬謊者伏筆位同故事一氣呵成唔多動漫做到
人設就...樣衰過佢大有人在啦
不過鬥智同鬥力嘅分配係動畫化嘅難點

得罪講句 睇到而家咁多異世界番
乜狗屎垃圾都動畫化就知客戶口味唔同左

噬謊者
Real
血與灰的女王

咪講笑啦
人設型到爆
至過女嘅太成熟 完全唔啱毒撚

每一百集畫功都進步神速

成套小說係書櫃

呢個真

呢種型唔係個個識欣賞 新一代既動漫撚係睇kirito大架

餓狼血骨

jojo舊時代風格一樣大賣

係銀狼血骨
不過賣大叔
吸血鬼女女戲份唔多

涼宮第三季

劇情好睇唔拖，佳作

要做都要劇場版咁出
除左開頭 基本上係長篇劇情
一集集 個氣氛鋪得黎已經下集

東京暗鴉 第二季

勇者赫魯庫

而家打上代王拖左好耐
全部口靚都有戲份

家庭教師

好想睇動畫化嘅夜行奪號戰

伽羅鞭屍

實力至上2

魔改到咁 第二季點收科

因為動畫化左姐以前要推抗好難

原作一拳

聽神明的話

大炮與印章

呢樣真

D人設唔賣得定咩問題
雖然漫畫我睇到斷斷續續又出得慢,我都亂曬龍

勇暫赫庫魯

如月真綾の誘惑

..我剩係鐘意乜音線

唔記得咗咩名 總之係唔多出聲個個

你等條仆街肯出remake先啦

幾有新鮮感 星矢唔係主角剩係覺得呢套好睇

蘭斯1-10

G弦上的魔王

Eden*

高木同學人妻篇

狂熱傳說（tob)

曾經有段時間以為ep5-8漫畫完晒就會出散篇動畫
但係完咗幾年乜聲氣都冇
前幾年仲比龍騎士07當係愚人節笑話咁講

JoJo fans底深過噬謊咁多

等咗佢差唔多七年

完全被遺忘了

學姐先正

J出血

係都到PORO 仆街QB先

識貨呀，漫畫係表達唔到果種張力

呢套唔係有真人版咩

天馬同星矢咪一9樣

好想知D地板 係用CBA個D垃圾地板/ NBA個種
佢老味一節都未完 係咁見到球員滑到

覆錯

狼辛唔係已經有兩季？

漫畫都爛撚左尾比人屌到仆街，點會出到二期
雖然一期後面果段劇情好笑到痴撚線

不死

原來有兩季
我淨係睇囇小説 冇睇動畫
主要覺得以狼辛質素好應該成套動畫化 (去到結局)

利申：已經忘記所有劇情

東卍
聖者無雙

起碼傳個黃金聖鬥士都似返個頂級精英
你睇下LC巨蟹雙魚同正傳巨蟹雙魚

有vr

想睇動畫 真人唔夠喉

冇小說原作
個女作者既野雖然高質，但低產量
動畫化完之後就算人氣高都食唔到個勢出第二季
所以要等佢漫畫出多d先

呢套難
公關問題，佢小說封面單野比人屌到飛天
本身話出但因為咁而殺停左
等多兩年淡左睇下仲有冇可能啦

等到就快J都舉唔起

甘城2 應該冇了

漫畫化都冇

圖書館的大魔師

呢5年內睇過最吸引我既新作

但同迷宮飯一樣，太高質所以出好慢

日本衰公關真係冇得玩

緋彈二期

咩VR ????

東卍 呢個真心推

墨醬

咒術回戰 交比骨頭社做一定爆紅

第一次睇漫畫會擔心作者隻手有冇問題
堆民族服裝畫到咁正真係痴根

四葉妹妹

吞噬人間
醫生外傳一季動畫應該啱啱好

畀UFO得唔得

呢d實已不華打戲好難做到漫畫個級數啦
呢套野動畫化應該高風險低回報

致不滅的你 雖然好虐但好睇

人氣ok，作者出名，套嘢又出名
仲要劇情絕對係有，唔明點解冇人動畫化

出咗獄之後已經開始冇咁好睇 後尾拖到仆街又爛尾

lc啲黃金, 角色塑造真係做到個距離接近左, 唔會聽到金牛雙魚巨蟹就唔洗睇先, 同埋睇被睇高一線果啲都唔係好似星矢咁係永遠有老金, 實力再高都係要戰死,講得造作啲, lost canvas比我嘅感覺係描寫班黃金聖鬥士綻放生命嘅故事, 每一個都表現得有血有肉不過真係覺得天蝎座幾奇怪, 知道毒針安達力士嘅真正用法但用一次就死, 米羅比人嘅感覺係一般毒針同安達力士係冇分別

ps1~4

pso ep1,2,4

機戰og 外傳，md

sd戰國傳 地上最強～武神輝鋼

OGG有咩好做
紅毛一人無雙?
MD白貓/博士無雙
做都係2OG好

做得外傳就自然有2

依條撚樣次次都冇尾

神之塔(唔知真出定假出)同Americano exodus, 人設無敵, 但爛尾

森薰先痴

漫畫結局甘垃圾未撚玩

漫畫一早出晒啦，而且劇情係最完整

但佢中間劇情真係好撚正

なれる!SE

湯神君沒有朋友

係動畫化完一季之後就……走咗去整lovelive

點解冇人講青之蘆葦

十秒嘅格鬥用動畫真係好難做得好
都係繼續放係冷門神作嘅位置算

岩阿屌你家母 我個陣睇完第一季成套小說買哂等佢出

唔洗屌我啊？
都明你心急

一黎長篇 二黎已完結
宜家呢個環境下要動畫化真係無乜可能...

直頭垃圾
又崩
咩都加對翼就用黎出玩具
都癡線

車田套有蛇夫座個套不如俾人畫啦，畫功倒退得太勁
一年都唔知有無兩回

lost canvas 將d 正傳奸既黃金都洗白晒

呢套都唔知係佢重視到驚衰唔出定唔care

魔法使之夜唔知有無機會動畫化

仲有冇人識文學少女

呢套唔係有動畫咩

唔計

要先等佢漫畫化
依家仲喺富奸個腦到

last Game

戰勇

後半好sad 唔敢睇

Real好難動畫化
拍真人會好d

想睇呢套動畫化

想睇我個名動畫化 不過冇乜人氣

伊甸園(如果動畫化後肯改到唔爛尾

火鳳

在魔王城說晚安

我記得講過動畫化
但起馬兩年都冇影

已宣佈動畫化

狼辛第三季
故仔放到而家都係好好睇
咁就15年

信長的主廚

巴打有冇得詳細講下
冇追開ACG新聞

大劍第2季

家教未來篇之後

G線魔王
穢翼
沙耶之歌
鬼哭街

魂環

花樣少年少女出過咁多次真人版， 都應該幾hit
但冇出過動畫，係咪有d咩原因

呢套…出裡番？

問題係個故仔掂，出裡番有 d 浪費…

都係 Mx0 同埋 負債管家後宮史(希臘篇)

因為動畫化左拳願

再陷風暴！《遊戲人生》作者 榎宮祐 再遭網友指控涉嫌抄襲

老司機

成為魔王的方法

最終進化少年
bloody monday

見面五秒即戰鬥

得d女角好j,男主設定弱智到仆街
仲要弱智得黎d女又肯埋去，wtf

拖得黎有內容就無所謂

加速世界講講下都7年

比其他動畫組動畫化佢好過啦

Slam Dunk 全國賽

後宮婚
豔漢

JOJO 6

有套我好想見到 不過無可能

王道之狗

MF Ghost

5,6年前既電擊文庫宣傳圖
左一蘿球社
左二黑色子彈
左三青春紀行
左四刀劍神域
右一噬血狂襲
右二魔劣
右三打工魔王
全部已經動畫化
企中間主角位既「なれる！SE」小說完左都未動畫化

衝鋒21

呢套同聖石小子都係有生之年

blame! netfilx都叫整左套比佢喇
頂住檔先

嗰套睇唔睇也罷啦，咁垃圾

屌 真係 後面果d唔g乜春cation 都有動畫 就係呢套最好j嘅冇

最強學生會長黑神
去到球磨川篇先停

G線無2季各24集都玩唔曬佢d章節，除非間公司好有料 唔係廢是俾佢搞衰神作

等你d孫燒比你先睇到

源君物語

漫畫神作來

王者天下
函谷關合縱軍之戰

火鳯

仲有寄生獸醫

Sunrise不務正業
淨係掛住粒拉之類既Idol

QB有啲內容唔差
但係佢啲所謂既motion真係唔中意

依個係作者唔想出

作者係完監未？

認真搵錢買人地版權
再交俾動畫製作公司
再請返日本聲優配音配

咩動畫都有得你睇

以前套神雕俠侶動畫都係咁做

如果你要原作咁全套動畫化咁做季番真係難d

佢d分鏡都唔太岩動畫化
仲要極少對白 好難handle
呢加抽個旅途嘅dd出來 電影化
表達到個世界觀 佢地2個 同支槍
我都好收貨

火鳳燎原
加旋最終篇
殺戮都市（雖然有大阪篇電影及爛尾.但動畫都可以出多次）

除咗長毛之外其他路線可以刪減啦

呢個真係，2012 動畫化吹到依家完左。一般輕改動畫係宣傳小說用，完左小說 應該動畫化無望，可惜!

打工第二季都係有生之年
明明當年BD賣得咁好

沙耶之歌虛淵玄作品之中最鐘意

我有睇，但唔係幾鍾意每個角色都係得一種性格

如果係A1....應該起碼會肯出第二季…

啲女

真係畫得幾靚

不過

劇情太無聊

可能係我睇厭咗後宮漫

所以

我好快就棄咗

planet with太垃圾

呢套垃圾除非佢重製返之前果套啦

問題兒童來自異世界第二季

龍狼如果動畫化，要幾多集......？

老實講 我都唔明點解唔出 劇情上好睇過刀劍
真係屌你老母

期待orient 動畫化

A1嘅話可能會係另一套刀劍

只有花知曉+在花都之中
10 count
總有一天墜入愛河+讓我們成為一家人
慕青而鳴

消防員的故事，只出了一集OVA
唔明作者其他作品都有動畫化
反而呢套無，依家連炎炎消防都有了

計埋Ｈ漫的話，一張list都唔夠寫
但我好想橘家有Ｈ動

人類 很可惡

屌由小學等到宜家
都未出

加速>刀劍
如果加速出第三季一定會完美屌打刀劍第三季

戲言

失格紋？

殺戮的天使成功咗開啟市場，ib有機會，但魔女之家機會大啲

男主問題，男主無女性市場，本來比男性觀眾代入但反而傷左肥宅嘅心，男主嘅人生太耀眼奪目，現實嘅話絕對就這些機會不是屬於我的

因為男豬真係男豬 人設上頂唔撚順
其他部份的確好好

如果 Lost Canvas 用返原本個動畫人設風格
唔知會唔會 hit 好多......

拎SAO 筆錢貼啦

會出,但未知時間

可能UC2 後

判處10個月徒刑、緩刑3年，版權管理公司則裁罰700萬日圓

唔洗坐,好少事

大佬男主成隻豬咁…
點睇啊

真係呢d豬→，但係劇情上我覺得加速幾好睇

火鳳燎原

Flyable Heart

數碼暴龍大冒險 V馴獸師01
（太一同斯路係可以承認嘅組合，笨大我可以唔要所有新作，動畫化佢就得）

武者O傳1，2，3
（個故事算出色，模型又多但奇怪在無動畫化）

海盜高達系列
（最少到鋼七）

機械女神（港名：銀河醒目女）
（細個童年陰影，j to x 小鱒太慘，之前收到風以原作結尾再動畫化，但無咗下文）

機動戰艦
（執返劇場版手尾先走啦）

-不可能系列-

武器種族傳說-蒼空戰旗-
（-未完-作者青光眼後終止，紅有出動畫）
高達前哨戰-愛莉絲的懺悔-
（版權惡夢）
.hack//四部曲+GU四部曲（比人睇下咩叫真神作，SAO不了）
洛克人X1-X4
洛克人Zero1-4

利申：90後，90年代尾啲動畫好受eva影響，好喜歡走bad end 暗黑風格 黑色幽默

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

抄畫，日本呢啲版權主義者好反感

沙耶之歌好難喎，唔計H部分，畫面八成時間血肉模糊

Sunrise幾時得閒出第二季
第一季超正

.hack//四部曲，我打爆咗都係唔知發生咩事

有日本動畫公司肯買版權製作就好

等刀劍完左 跟時間線 接住落

粉絲向作品，唔知發生緊事好好奇有無了解劇情，vol3基本全員歸還，係唯獨奧凡死咗，因為佢玩再誔就預咗死硬，奧拉玩完再誔都係肉體消失咗，原本設定上奧凡已經死咗，不過笨大為咗周年紀念，推出vol4比一個奧凡生還結局比大家，不過呢個方式比較怪啲，如果係用返漫畫GU+方式復合比較好（Aida救返佢，故事可以接返link ）官方呢個End就變相Aida完全GG，不過vol4係為GU粉絲為前提作嘅故事，我buy，只係變相link打入黑歷史，可以同劇埸版Z看待就得

你係youtube嗰個呀sam??

gu我明啊，我係唔明初代，姐係凱特英雄傳嗰四部
上網睇到有人解釋咗初代劇情，但中間明顯有好多嘢都係game入面冇提過嘅
睇到我r晒頭，懷疑自己係咪down錯game

唔係，只係因為我好鐘意飲檸茶所以先改呢個名

世青之後既足小
朋友遊戲
真實帳號
影宅

神知
間嘢做到一半就執咗
不過過咗咁耐應該冇人肯執手尾

血與灰會唔會一集入面有50%都系黑畫面

無印有四個版本，只得遊戲同紀念小説先公認，版本以下
無印遊戲（正宗）
角川小説（以黑玫瑰為視覺，故事有角色視覺下影響）
XXXX（另一個故事，改篇嚴重，受GU影響結局改成墨以卡娜比蒼炎化嘅凱特三爪刀KO 原作無蒼炎三爪刀㗎，不過我喜歡呢個END多啲）
紀念小説（同ps4GU一齊出，得日文版，但官方免費貼官網比人睇，視覺用返凱特，叫新標凖但有輕微修改，主要加入返凱特現實到遊戲入面嘅描述，呢個修改係因為本來遊戲設計時主角只係玩家投入嘅角色，所以無咩描寫主角嘅角色設定，遊戲中主角名任玩家改，凱特只係預設名字）
要了解.hack故事好難，門檻太高，原因當年佢係笨大一個玩齊ACG三界嘅大計劃，所以故事分好散
故事順序為
.hack//AI buster(前前傳，小說，講世界觀，奧拉姐姐莉可莉絲，蒼天蒼海嘅故事，封測玩家）
.hack//sign（前傳，動畫，司嘅故事，奧拉解封，墨以卡娜造出史凱司去追殺，楚良（長谷雄）同史凱司嘅孽緣呢度開始）
.hack//Zero（前傳2，小説，主角係女主角カール，佢同史凱斯蠶食嘅未歸還者楚良嘅故事，唯一一套追唔到嘅故事，唔知係咪無出中文版，我係靠psp嘅Link補完，失控嘅楚良殺咗カール令佢未歸還化，成為第三個未歸還者，失控嘅史凱斯分成八相）
.hack//感染擴大，惡性異變，侵食污染，絕對包圍
（正傳，the world發生嘅故事，奧拉犧牲自己發動再誔，所有未歸還者解放，司，楚良（但失憶），カール）
.hack//Liminality
(正傳同時間綫，遊戲附送嘅DVD動畫，講現實世界同步發生嘅故事）
.hack//黃昏的腕輪傳説
（後傳，故事係無印之後，故事比較兒童向，日常系嘅作品，主角係奧拉玩嘢，將凱特同黑玫瑰嘅「同規格同型PC角色」比咗一對兄妹用男主叫秀悟，女主叫玲奈，注意，只係同規格PC，唔係凱特本人，唯一原有PC只有蒼天巴爾孟克（做咗GM）同米雷優，米雷優係密絲托萊爾同一個PC，密絲托萊爾如果有玩無印就知佢現實係人妻，有一個女要湊，而黃昏腕輪傳説正係佢個女玩The world ，佢送比女嘅PC，改名米雷優，不過呢個故事有予盾，例如奧拉有個女，子AI潔菲，不過故事上潔菲似係奧拉為咗贖罪，為莉可莉絲做嘅身份，安排秀悟同玲奈同佢冒險，比佢了解自己嘅體驗之餘同了解快樂
之後R:1就結束啦，如果點到R:2有少量設定同GU+有引用。
CC社起一次大火中，記得係GU阿佩嘅哥哥放火燒資料室，燒毁咗七成the world 嘅資料，為咗the world可以繼續營運，CC社自行修補，自己加入新世界觀（工業時代）強行推出R:2，之後就係GU中嘅奧凡兄妹事故，到前傳，動畫.hack//Root（黃昏的旅團，well come to The world ）有興趣可以講埋R:2線比你聽

電鋸人

難d,漫畫幾十話踢一場波

總之就是非常可愛

就係成日蝕住做咪做到執
神知唔收得邊個敢接

黃金魂算係咁啦
Omega

新果套 3D版Reboot

講套應該都冇咩人睇過嘅輕小說
《虛軸少女》
以今時今日嘅標準應該好易動畫化
生不逢時

記錄地平線3

電影神作，動畫都唔錯，咁都收皮

No game no life

國崎出雲鉄事

明明係偽娘神番

狼辛 2

妖尾？

real account 黑化後大暴走？

唔知有無人識
魔學詭術士

寫到每個黃金都好型，作畫又靚

家教第二季

White album 2 closing chapter & coda

植木的法則2

無邪氣樂園

魔女之家個故事難用動畫方式演繹
雖然我都好中意

大祭師伊姆霍特普

OVA分兩集左右或者一集過好似劇場動畫咁做可能得，始終動畫化嘅定義唔一定分季或TV

偷窺孔

炎炎消防隊應該無第二季了

我都想佢出
小說都買咗1，2部

呢套又幾時出呀...

我覺得都冇乜爛唔爛尾
個結局仲可以點丫

小說都未搞掂，小說完左應該有機會

你用動畫要點表達其實女主先係真正既魔女？

西頓學園

破壞獸

原作真End魔女係有自爆點搶身體㗎喎，用動畫做呢幕唔係好難，如果你講小說就唔知，小説唔知有冇改編

殺戮的天使
魔女之家
ib
本身係RPGmaker製作嘅遊戲，出名後出小説，漫畫喎
有呢啲成就真係多謝屍體派對帶起咗恐怖RPG潮流
原本遊戲已經係動態作品出唔到動畫？

agger 成隻豬咁 點代入啊

依家開始好睇返啦

呢套整年番先有趣

哇

我都幾期待
而家入新劇情 應該可觀望一下

ngnl 2

14年到依家
出劇場又咁成功
個問題真係係抄畫度?

個vr垃圾，唔好買

想要成為影之實力者

堀與宮村 唔係有幾集動漫化咩

杯面番唔當啦好冇，又唔係跟故事順做

Lol...

我意思話果種反轉感
一直玩家以為自己係受害人
其實最後係加害者
而且真結局既震撼係要玩過普通結局先可以升華到，唔通動畫做兩個結局？
另外魔女之家解謎要素好多and缺乏互動劇情，你套動畫全程默劇表演解謎？

勇者赫魯庫 不過呢套太冷門,發下夢就算

出到街咩雖然有啲興趣

第二部講咩?
想睇小波線多啲

結局呢樣就睇公司點決定啫，佢本身就科幻題材就可以有好多方法去解決。甚至有取捨，即係例如Fate咁三個end，動畫公司唔會做哂三個end啦，咁好似UBW咁明明saber消失嘅可以改個雙翼，佢玩大啲加埋櫻三飛都得，又或者佢可以改個離開前先嚟個普end做幻覺表達先，到真係離開時因為無咗屋嘅束挷記起自己真正身分唔得嘅？
Game改動畫劇情大改係正常㗎啦，好似God eater 本來仲係開放主角嚟，全故事無台詞添，咁佢FF一個主角咪又出到，唔通叫你扭一個主角，揀埋CV先比套動畫你睇咩。
我回應個位巴打提嘅ib起遊戲中同GE一樣零台詞，但遊戲中又無話佢啞，只係全部係男主自語同旁白表達咁滯啦，你估動畫化就又會係CV都唔洗請咁拍咩，不過可能盡量無囗屬性致敬返都得啫，又或者真係可以惡搞途中彈個對話窗表達ib諗咩都得，呢樣玩過原作可能會心一笑呢，我只係提意咁解啫，你唔死不斷比問題我喎，如果咁都要幫佢諗解決不如請埋我去日本做啦，依家唔係要我搞動畫化嘛，調返轉你諗返一個我不斷質你，你又開心？

其實殺戮的天使可以動畫化到，同作者另一隻早期啲出名嘅game霧雨飄散之森都可能好快有，之前都出咗漫畫

呢套要裡翻
個人覺得唔岩動畫化

詐騙遊戲